校長羅婉儀：「我想講，個官講嘅嘢，同事實係有距離嘅」

天水圍東華三院李東海小學老師林麗棠前年 3 月於校內墮樓身亡，死因庭今早裁決。死因裁判官周慧珠在判詞中批評時任校長羅婉儀對林「咬住唔放」，事發前一天再召見林老師導致其精神崩潰，觸發林老師輕生，又指悲劇原可以避免。

羅婉儀離開法庭時，以漁夫帽及雨傘遮擋，從西九龍調解中心後門離開。多名記者追訪她會否向家屬道歉；認為自己對林老師的死有無責任等。

羅婉儀僅回應一句指：「我想講，個官講嘅嘢，同事實係有距離嘅」；不過一名男親友隨即阻止羅婉儀說：「唔好講啦唔好講啦！」記者再追問羅意指判詞哪一部分，及是否認為裁判官針對她，羅婉儀未有再回應。

林鄭style

我想講，你唔仆街死都無撚用

毫無愧疚，恬不知恥

任全牛 寄語香港人堅持正義

有冇人有羅婉儀閃卡（邪牌王）？

啱

你仲仆街過個官嘅形容

當然啦，個官講得太輕鬆，便宜左你

有咩內情你咪講囉

羅婉儀，請見字上水。好多街坊掛住妳同令壽堂

樣呢？推

真係同林奠隻癲婆一撚樣

咪係囉
有距離但係唔講係咩既距離

我好有料 但係我唔講你知係咩料

點解最無恥嘅人偏偏都係以中年女人為主

零距離都係距離

依個仆街重未得到應有既報應

條仆街同柒婆一定做到好姊妹

I can face all HKers

佢幾撚時死？

呢挺仆街 打靶都嘥子彈